唔識計條中學數,比我親戚串係咪大學生

有冇人試過人地撈條中學雞數比你計點知比人串返
我讀大學都係讀Marketing 晒鬼計數咩,要計都有公式背。 上次無啦啦比個親戚串我 點樣入到大學。
你老闆禁多年無計數 點樣識阿。

咁撚芝麻綠豆都上黎取暖
睇黎你真係唔係

Ok

抵你比人串
係我就串返佢,因為我讀緊大學,唔係讀中學
我入大學就讀專科既,唔係讀數學
樓主真係好柒,比親戚串要慘到上黎取暖
係咪宜家既大學生都係咁廢?

佢以為讀得大學 就係數學天才

認同樓主
好多大學生都係數學白痴
大把文科撚

咪係lor, 你估我係愛因斯坦咩

咁啦，你影上黎睇下係咩數先。

唔識影 總之又代數又加分數又要轉。

你個大學學位買返嚟嫁

一睇就知你親戚係市井之徒，最好都係避之側吉

你邊間野雞大學?菲律賓大學?

你都傻, 我影比我個朋殺睇都唔識計[i[/i]

你話而家唔同以前，以前月八大收全港頭10%人，大學生係十中㨂一的精英，一試考唔到重讀有30%扣分懲罰，又再難入d。

而家又副學士又high dip升大學，就算DSE收到18%都上唔到，大把機會入大學。加上重讀又唔扣分，而家d大學生，條數計唔到，出年再計過囉有咩所謂。

叫我做番pmath數都唔記得啦

中五以下就識